如下年 iphone XI 再無M字額，又有屏幕touch id .......

今年用一左一皮買x 的人，情何以堪？

買IPHONE唔係為左晒命...咁人地咁撚貴食埋炒價買部機番黎把撚呀

用住se 等dream版iphone

咪換機囉 有咩問題

換機囉
實有人做替死鬼
買唔起又要用

再換囉咁簡單
一皮都咁大考慮
不如唔好買啦

有咩咁難搞，trade 機換新機囉 ，不知幾爽

起碼等到第四代先好用

年年都換, 有咩問題?

下年應該得8s
再將依家部x 整合去9

老老豆豆SE size full screen dream啲

你冇返5，6千萬年收入都冇資格講啦唔通得幾百萬年薪年年攞成萬去買部手機？

下年應該叫 iPhone XS

iPhone 加細碼？ 咁不如叫 se x 算喇

叫The new iPhone(2018)

曲線定真心等睇有好多6千萬身家富豪拎住部iphone x坐地鐵

我有兩個腎

唔係話冇錢唔可以買，係冇5千萬以上年收入冇資格話一皮唔大考慮

同埋我講緊係年收入6000，6000萬身家咪中產，富咩豪，依家君臨天下1000呎海景都賣到5000啦

有咩情何以堪
講到一皮好似用撚左成副身家咁
想買新咪放左舊果部囉

咁先生你又用緊幾錢部機
年收入又幾多

其實一萬對好多做左十年野嘅人真係濕濕碎

人地可能D 基金/股票派息都唔止呢個數

屌你睇清楚我講乜啦，我話冇錢冇資格講一皮唔大考慮咋冇話唔買得

我年收入得四千幾萬 買左iphone 今個月又要捱麵包

痴線年薪幾十萬買部一皮嘅手機/電腦/電子產品會好肉赤？
守財奴定未出黎做過嘢

你話1000萬買200呎樓我都唔會覺得貴，因為貴買貴賣但係你話全年先得幾百萬收入攞其中之一份去買我就覺得好撚肉赤 我老豆都有幾百萬年薪都冇連登仔咁闊佬，從來都唔捨得買貴過5000蚊嘅手機

你老豆等於真理？

我當你每年換iphone. 今年賣番部iphone 7 plus 出去買iphone x. 部iphone 7 plus 段估都賣到4-5000. 我當$4500. 部iphone x 要$8588. 即係自己補多$4088.

你每日塞$12蚊入個樽儲起佢, 塞夠一年都夠錢換機仲有錢淨買殼.

你而家同我講月薪幾十萬先會夠錢買iphone?

咪係，佢老豆識條撚用電話咩
根本佢都唔鍾意X,咁講黎都side氣。

請問 XI 點樣無M字額？
變走d cam? 定係個mon變返齊陰幼邊？

咪係，睇死apple 個x價都係有上無落，
下年賣走X都係蝕少少，再補錢換XI

無錯，願左佢個oled mon唔襟玩，出新機就trade換新機

一百萬年薪都唔捨得攞1% 出黎買電話
有無咁on9 呀？
攞1% 出黎當娛樂都唔捨得？
你儲哂之後嗰99%?又點？咪又係數字遊戲，你都唔洗錢去享受，有幾多錢都無分別啦

有個咁度縮既老竇重好意思攞出黎講頞

( Show Blocked User - 聰明伶俐乖巧懂事 )

五六千萬 五六千萬 做乜撚嘢，睇見你柒到懢忦

錢留係度可以投資錢揾錢，用嚟娛樂冇回報，又唔係必需

你地唔好吹咁大啦 哩到邊個有60萬年薪？

仲有幾件隨時連工都未返過

我廿歲學生讀緊書，做pt搵少少都捨得用7000買左7plus,9000幾買左mac book pro 錢搵左就要洗 洗係有用方面

冇可能冇m字額 但可能會加touch id

點先可以冇M字額又可以full screen ?

Headphone , cam..放係邊?

你老豆幾百萬年薪但生到個仔咁弱智
真慘

講到人生好似得搵錢同買必需品咁
返過工又有返少少錢既都唔會咁講

iPhone (Holy) XI

如果

咁可能係我天生對娛樂就零興趣，當我錯囉，冇你地咁闊佬

好明顯小學雞未做過野，亦數學唔合格啦，香港大部份專業人事約5萬月薪，年薪60萬，以佢理論6000萬:1萬，跟比例計買部$100電話要好大考慮，年年用$100買部新電話都無資格

知你闊佬

知唔知乜野叫死雞撐飯蓋？

你覺得攞幾十/幾百份一嘅收入嚟買部電話都叫正常咁我仲有咩好講

換機囉 下年一定仲好好價
用慣an機唔慣機價係咁？

除非你有因為某原因有好大既決心啦
正正常常係要消費娛樂下去backup 你搵更多錢

咁你唔好講野啦仆街

大師，咁要用收入嘅幾多個百分比黎買電話先正常？

跟你理論:
6000萬先買得起$10000
60萬先買得起$100電話
香港收入中位數18萬年薪，有一半人只買得起$30以下一部電話

不如你介紹下邊到有$30部電話比大家，邊部$30電話抵用

我話6000萬先有資格話一皮唔大考慮唔係話6000萬先買得起呀

你完成左你小學課程未? 數學咁樣既?

幾百份一既收入都貴. 咁我當 1/1000 先叫合乎你水平好無? 你搵50000蚊一個月, 先可以洗50蚊買個電話.

請問現時有咩電話係$50蚊 港幣一個?

假膠味濃
香港入息中位數 15000
年收入 18萬
幾百份一嘅收入 180000除三百 即係六百
一半香港人電話超過六百蚊就唔正常
唔怪得香港咁多傻佬啦

呢個啦

咁你介紹下邊到買$30一部電話比香港一半市民，等大家唔駛咁大考慮

揾多啲錢啦

我要iPhone Se X

iphone89係最後一款有touch id蘋果電話

你咁講的話等同於冇6000萬你都冇資格出國旅行啦係咪 去旅行都唔止用10000吧

呢個我買過比小朋友玩，玩具反斗城賣成$68，我輾轉反側考慮咗好耐，最後決定充大頭鬼買，買個時老婆話咁貴，買完剩返我地今個月夠唔夠過日子，比收銀聽到知我充大頭鬼，用鄙視眼神望住我哋。

不如你讀好d數先啦

最少佢晒左1年命

6000萬年薪 = 大概42萬月薪
連行政長官都係得37萬月薪
不如你話我知世上有幾多個人有

買iPhone嘅人
根本同班港女追名牌袋冇分別
有咩好討論
佢哋想追就自己諗盡辦法課金買
你講電話就話啫 宜家係講緊iPhone呀

咪傻喇
下年只會出全oled 但都係face Id
起碼再過兩年後先出
蘋果會等Android 出左先再出
技術未成熟 唔會出
根本出咩 都有人買
就算出都要等第二代
touch Id 都有兩代喇
所以最少要過三年

呢位數學家，可否提供你推算月薪的公式？

放心，起碼等多2年

師兄有錢人

我一個月搵幾萬但食晏已經用左幾千
咁我係咪應該要去死

買得X 會無錢買XI
樓主思想咪咁迂腐啦

一係弱智，一係弱智+窮撚

照你咁計,月入二萬果啲人係唔係要買240蚊嘅電話先叫合理?

你真係好撚肉酸

邊個嫁著你真係慘撚過死
搵幾皮野一個月分分鐘都要日日去惠康買雙餸飯

不了

條友都痴撚線

人地買得起, 捨得買你理鳩人姐

擺老豆出黎做乜 窮就窮啦 冇人會笑你

首先要佢下年有可能出到
機頂sensor短期內冇可能縮得走
就算佢真係出
咪又係呢個價

其實真係有技術可以將啲sensor同嗰相機放喺個mon後面?

港豬心態就係唔肯進步

將個前置鏡頭放係後面仲係咪前置鏡頭

點防水

個個開始喺到扮有錢人

比隻狗用

咪再買，有幾情何以堪...

廢話, 如果你投資係搵到錢，更加唔志在拎1皮買自己鍾意的野啦

電話都算必須品又日日用
比多少少自己鍾意貴都值得

iPhone 8s

樓主柒到無朋友call同whatsapp都無人搵，咁出部咁貴既電話又的確幾車始

正確 抵用

6000萬先買得起一萬蚊電話
連登年輕化